[5分鷹入] 2019-2020 轉會情報 (8)

@TeleFootball @SkyFootball @MailSport
@sportspeteo @john_percy @tonybarrettimes @skysportsamy @modgentelegraph @bbcsport
西: @laligaview @insidelaliga @GuillemBalague
@barcastuff @rmadridinfo @english_as @marcainenglish
德:@BL_LatestEN @BundesligaSpot @imiasanmia @sanborussia @gladbachuk
意: @TransfersCalcio @dimarzio @GugliCannavale
法: @GFN_France @Jon_LeGossip
比: @HLNinEngeland @svenclaes
美: @InsideMLS @MLSTransfers
土: @Turkish_Futbol
意：@juvefcdotcom @milanello
葡：@portuball
巴：@cynegeticus @brazilstats
塞：@serbianfooty
挪威：@norwaystats

球會： 英 @ChelsTransfer @afcstuff @barcastuff @rmadridinfo @liverpoolff @city_watch @manutd_report @hotspurrelated @westhamtransfer @safcsource @avfcnextmatch @watfordtalk @nufc_stats @evertonnewsfeed

其他：@sport_witness @deadlinedaylive @samueljayc @transfernewscen @brazilstats @espnfc

科勞晒上面個d twitter
收風快過膠鷹

IF Wilfried Zaha signs for Everton before tomorrow's deadline, his debut will be at SELHURST PARK.

Breaking | L'Équipe report that Chelsea defender David Luiz is seeking to force a move to Arsenal. More follows.

David Luiz has made up his mind and is determined to join #AFC. He skipped training in a bid to force a move. Contacts advanced between player and Gunners, L’Equipe reports.

We're delighted to confirm the signing of @England international @DannyWelbeck on a free transfer

on9

樓主49000死全家

Djibril Sidibé is undergoing a medical with Everton this afternoon, according to L'Équipe, who see it as the moment of truth in terms of the condition of his knee.

唔要電欺

The potential deal taking David Luiz to Arsenal does not come as a surprise, as Luiz is a client of super agent Kia Joorabchian, who recently installed technical director Edu at Arsenal. [@GFFN] #afc

Kia Jorrabchian’s is the agent of both David Luiz and Philippe Coutinho, the same person who positioned Technical Director Edu at Arsenal.

L'Équipe 降到tier 4未

電欺續完約無耐

流撚到

Simon Phillips: Pardon me!? After signing a new contract at Chelsea? 😂

車隨隊記者

Luiz續完兩年+油王契仔+true blue
你傳基奧特返阿都可信過佢

今個轉會窗後: L'Équipe Sky Sport tier 4

on99

真係唔知以前邊條on9話隊報可信度高
RMC準100倍

As per reports from France, I'm told David Luiz refused to train with Chelsea today and wants to move to Arsenal. I don't think Arsenal have made a formal bid yet

Matt Law

Matt Law @Matt_Law_DT
As per reports from France, I'm told David Luiz refused to train with Chelsea today and wants to move to Arsenal. I don't think Arsenal have made a formal bid yet

11:09 PM - Aug 7, 2019

Matt Law still Tier 2

5月先續，有R聯，有巴西同鄉
去阿狗做乜
貪細爆髮型

同古狗組隊

Samuel Chukwueze 無人買

Tottenham have ended their interest in signing Philippe Coutinho on a season long loan from Barcelona. #coys @Iandennisbbc

貪多爆炸頭

隊報+skysport+迪馬斯奧一早變哂垃圾，專俾狗睇

Fabrizio Romano真Tier 1

隊報 skysport可以淪為AS Marca之流了

Tier 1:
Fabrizio Romano
Simon Stone
David Ornstein
Mohammed Bouhafsi
Paul Joyce

€16.5m bid on the table from Norwich City for Lorient attacking midfielder Alexis Claude Maurice, as per Le Télégramme. But player has not made a decision yet - initially planned to make his next move in France.

BBC Sport
@BBCSport
Everton have had a £30m bid for Arsenal winger Alex Iwobi and a loan offer for Manchester United defender Chris Smalling rejected. #EFC

呢個真
Guardian肯定好過sky
個乜鬼Di Marzio又俾人捧到神咁
英國信bbc guardian，西班牙信rac1，法國信rmc

Zaha+zouma變iwobi+smalling

iwobi+smalling>>>>>Zaha+zouma

其實唔係講信邊間
係應該信記者

正如skysports你話佢唔好?
james cooper同lyall thomas都係work for skysports
佢地分別報曼聯同熱刺既料咪又係準

David Luiz is among options Arsenal working on for centre-back - delicate but not for 1st time (see 31/01/18) #AFC keen. Kieran Tierney remains a target, Eddie Nketiah still deciding but likely Leeds, Alex Iwobi will happen IF Everton make suitable offer #EFC #LUFC #CFC #CelticFC

David Ornstein

As per @lequipe, sources have confirmed to @TheAthleticUK that David Luiz didn’t train at Cobham today with Arsenal believed to be interested in signing him.

Such a bizarre turn of events after he got Chelsea to give him a two-year deal in May #cfc

最唔準一定係skysport Italy
睇親十單有五六單吹到離曬譜

唔鍾意聽既=唔可信
鍾意聽既就算太陽報出都會有人信

Everton have had to abandon Kurt Zouma pursuit as Chelsea intend to use him in their 1st team, @Cedric_Rablat reports - as a result, the Toffees are negotiating to sign Fikayo Tomori on loan

Bit more detail emerging on Luiz
- He did not train with the Chelsea first team on Wednesday
- There have been a series of fall-outs surrounding him this week
- He has made it clear he wants to go
- Arsenal are interested
- Wowzers

Matt Law

From Amazon😉

Luiz+Mustafi

Sky Sports有個轉會專頁
嗰度啲料supposed係最嚴謹
但而家連嗰度都唔準

早四五年我係每個鐘頭都去睇
而家冇乜特別真係唔會上

雷斯而家走車要用天神加老迪？

Zouma

蘇馬同魯迪加

仲有個tomori
上季借去derby跟林柏特

太陽報都有個報英冠同英甲好可信
不過唔記得左佢個名

Some speculation today about Shaqiri’s future but been told there’s zero chance of #LFC offloading him. [James Pearce]

得蘇馬好啲，另外兩件一個女人一個殘廢

Inter Milan's new offer for Romelu Lukaku is around €70m + several bonuses that reach €83m. They are now awaiting #mufc's response #mulive [di marzio]

而家d球員想走就直接罷操
電欺因為agent push就想去無歐聯踢既阿狗

英國《每日郵報》及《每日電信報》確認了法國《隊報》的消息，指車路士後衛大衛雷斯已經透過罷訓，試圖前往阿仙奴。

報導指，在得悉兵工廠的興趣後，大衛雷斯在週三缺席了訓練，並決心在週四關窗前前往酋長球場。

而《郵報》透露，大衛雷斯這次舉動並非偶然，最近幾天，他都是車路士葛咸訓練基地的「不良份子」，最終導致週三的罷訓。

阿仙奴方面尚未為大衛雷斯作出正式報價，但《郵報》表示，正式的報價很快就會出現。

大衛雷斯今年五月時與車路士續了約，據悉大衛雷斯的經理人祖納捷安，曾經牽線搭橋，助阿仙奴聘請伊度為新的技術總監。

Crystal Palace have made an improved offer of £23m for CSKA Moscow striker Fedor Chalov, Sky Sports News understands

魯迪加傷啫 好返嘅話係有質素

基斯甸臣條乸型就算鳩數啦

而家啲人真係好撚貴

Dayot Upamecano (RB Leipzig) had a €100m exit clause last summer that decreases annually, Kicker believe this is now €90m, of which Arsenal are unwilling to pay - the details

雷斯歐聯歐霸都冠軍過，想幫下弱隊阿仙奴挑戰下列強得唔得

Buy David Luiz la

用70M買定2021加盟

下年又有個新既彈出黎架啦

David Luiz is among options Arsenal working on for centre-back - delicate but not for 1st time (see 31/01/18) #AFC keen. Kieran Tierney remains a target, Eddie Nketiah still deciding but likely Leeds, Alex Iwobi will happen IF Everton make suitable offer #EFC #LUFC #CFC #CelticFC @bbcsport_david

Luiz was at Cobham today, he just didn’t train with the group. #cfc
@liam_twomey

Chelsea defender David Luiz wants to leave the club to go to Arsenal, according to Sky sources.

West Brom are close to completing the signing of midfielder Grady Diangana on a season-long loan from West Ham. #WBA beat off interest in the England youth international from a host of clubs, most notably Derby #DCFC. Diangana made 21 appearances for #WHU last term, scoring twice @bbcsport_david

OFFICIAL: David Neres has signed a four-year contract extension with @AFCAjax keeping him at the club until 2023.

嘩 續約賣高價?

👀 Man Utd are reportedly ready to pay Iñaki Williams €88m release clause...

🐦 @elchiringuitotv

好撚貴

BERAHINO LEAVES STOKE

Saido Berahino has left Stoke City by mutual consent.

呢條友自從去唔到熱刺之後 真係自甘墮落到失哂控
咁有天份 好撚嘥

唔撚係掛

畢包個力架原來transfermarkt身價都去到50m

咁撚貴

Gazidis tried to sell Jenkinson for 4 years and Raul sells him within 4 months.

依件垃圾都23m....

Told that Paulo Dybala asked for double what he earns at Juve to join Spurs so £350k per week. Looks like Lo Celso is more likely now after he was withdrawn from Real Betis squad to face Las Palmas this evening #thfc [@ed_aarons]

David Luiz didn’t take part in 1st team training with Chelsea today. He was at their Cobham base + didn’t refuse to do anything, but wasn’t with main group. Frank Lampard will comment on situation at pre-Man Utd news conference on Friday. 32yo under contract until 2021 #CFC #AFC @bbcsport_david

David Luiz didn’t take part in 1st team training with Chelsea today. He was at their Cobham base + didn’t refuse to do anything, but wasn’t with main group. Frank Lampard will comment on situation at pre-Man Utd news conference on Friday. 32yo under contract until 2021 #CFC #AFC

Wenger's transfer windows vs Emery's transfer windows

LM

英超狗同畢包有仇？
成日買鳩人主力
無晒巴斯克人用啦

Matt Law @Matt_Law_DT
Just to be absolutely clear, Luiz did not refuse to train. But he did not train with the Chelsea first team today following a series of fall-outs. He wants a move to Arsenal and Chelsea are open to letting him go.

12:57 AM - Aug 8, 2019

Iñaki Williams 無巴斯克血統
放寬咗， 畢爾包成長都計

Romelu Lukaku to Inter Milan, here we go! The agreement has reached between clubs with Man United. Just waiting for last details, it’s paperwork time. Big Rom is going to join Inter! ⚫️🔵 #transfers #Inter #MUFC #ManUnited
@FabrizioRomano

其實曼聯賣走渣古仲有咩前鋒用？

Manchester United and Inter have reached a verbal agreement for Romelu Lukaku, per @DiMarzio

(h/t @brfootball)

嚇死 不過我信高普真係做得出

呢個同muniain一齊消失咗

熱會比350k？

干爹追咗lkk 2年幾終於追到好感動

Romelu Lukaku very close to Inter Milan move. Bid came in today. We’re told £65m fee with £12m add ons #Lukaku #mufc
@skysportspaulg

曼聯咁都執返6500m 爽到

AS Roma can confirm that full-back Rick Karsdorp has joined Feyenoord on a season-long loan deal.

Tottenham have reached a club-to-club agreement with Real Betis to sign midfielder Giovani Lo Celso. #THFC hope to complete deal for 23yo Argentina international before deadline. Talks to sign 19yo Fulham left-back Ryan Sessegnon ongoing, transfer set to be completed on Thur #FFC

Lukaku to Inter, here we go! ⚫️🔵
🚨UPDATE | Inter will pay €65M + €10/12M add ons + a percentage on future sale of Lukaku.
- Total agreement has been reached between Inter and Man United. Last details to be solved and it’s paperworks time. Inter are waiting for documents signed by Man United. Big Rom is ready! ✔️

一早比RAUL拍爺爺咪好

Manchester United have a sell-on clause in the deal. Romelu Lukaku to join Inter after Manchester United accept £70m bid By @FabrizioRomano #mufc

Tottenham and Giovani Lo Celso are getting closer! €60M to Real Betis, last details between clubs and now... talks with his agent to agree personal terms and complete the deal. 🚨 #THFC #Tottenham #transfers

Kubo to Valladolid on a one year loan. Yet to be confirmed, but these are reports coming out.

David Luiz in line to join Arsenal after sitting out Chelsea training
• Brazilian defender has two years of contract left
• Chelsea are likely to ask for around £20m

Dennis Praet from Sampdoria to Leicester, here we go! The agreement is close between clubs and the Belgian midfielder agreed personal terms. Arsenal have never been interested. 🔵 #LCFC #Leicester #Praet #transfers

Everton midfielder James McCarthy has undergone his medical at Crystal Palace and that deal is close to completion.

And Everton could announce the signing of Djibril Sidibe on a season-long loan either this evening, or tomorrow morning at the latest.

Skysport

Sky Sports News
@SkySportsNews

BREAKING: Spanish midfielder Victor Camarasa has joined Crystal Palace on a one-year loan deal from La Liga side Real Betis

Stoke City have released striker Saido Berahino.

又係loan
好波之人嚟

簡些路，done deal，簽約六年
6500萬歐元，打破基爾獲加紀錄，史上最貴右後衛

丹尼路，done deal，簽約
3700萬歐元，打破丹尼爾紀錄，史上最貴巴西右後衛

BREAKING: Kieran Tierney is on his way to Arsenal after they finally agreed a Scottish record £25million deal with Celtic as per the reliable
Contd - Tierney is heading to London discuss terms and have a medical ahead of tomorrow's English transfer window shutting at 5pm. He will earn £75,000 a week. Player spotted in Edinburgh airport with agent before catching flight. Celtic have a sell on clause inserted. #afc

BREAKING: A deal worth £8million expected to be agreed between Arsenal and Chelsea for David Luiz before deadline as per Mirror. #afc

簡些路會唔會太靚仔

自己轉會禁令 冇得補倉
人地就走咗中堅 急住要買人
仲要係直接爭四對手 兼同市死敵

800萬

完全睇唔透祖記諗緊咩

講到雷斯好勁咁
咪都係炸彈

其實乾爹去咗教車之後 佢都冇乜爆啦 而家好咗好多

Celtic and Arsenal have agreed a fee for Scotland left-back Kieran Tierney.@BBCSport

Arsenal have agreed a fee with Celtic over the transfer of Kieran Tierney. The left-back is on his way to London tonight and looks set to sign ahead of tomorrow’s English Premier League deadline @SkyKaveh

Scotland left-back Tierney – with the Hoops since he was seven – will likely sign a five-year deal on £75,000 a week. @scotsunsport

BREAKING: Everton have signed full-back Djibril Sidibe on a season-long loan from AS Monaco

Sidibe joins the Toffees on loan for 2019/20, with an option to buy.

有咩慘過比球員25？
就係比同一個球員25 Twice

Arsenal will NOT go for Coutinho and are in advanced talks to finalize the signing of Kieran Tierney! 🔴⚪️ #AFC #Arsenal #transfers
@FabrizioRomano

Tie仔好野黎

今晚幾點完英超轉會窗呀

noon 00:00

愛記玩緊career mode

28m買到concelo 抵到爛
祖記係咪谂住danilo sandro 巴西雙閘有加乘
Sidebe好野黎 阿記周圍叩門又唔諗下佢

你地買拿樸迪就得？

DAVID LUIZ ON VERGE OF ARSENAL MOVE

Chelsea defender David Luiz is set to join Arsenal before the transfer window deadline, Sky Sports News understands.

David Luiz is expected to complete his move on the morning of Transfer Deadline Day.

REAL IN TALKS WITH PSG OVER NEYMAR

Real Madrid are in talks with Paris Saint-Germain over the signing of Neymar, according to Sky sources.

BBC Sport: Celtic and Arsenal have agreed a Scottish transfer record fee of £25m for Scotland left-back Kieran Tierney.

話就話今年英超靜，其實都好癲係無咗d大牌啫

無過億姐 但60m以上都好多
仲有一日 睇定d先 分分鐘有驚喜

即係又多一件有Otw

Lukaku otw
Cancelo會唔會又otw

David Ornstein @bbcsport_david
Tottenham have reached an agreement with Fulham to sign England U21 left-back Ryan Sessegnon for £25m with #THFC midfielder Josh Onomah joining #FFC as part of the deal. Hearing proposed signing of Real Betis midfielder Giovani Lo Celso likely to be loan with an obligation to buy

8:14 AM - Aug 8, 2019

There are £5m worth of performance-based add-ons in the Sessegnon deal that could see the final fee paid to Fulham by Tottenham rise to £30m #THFC #FFC

Sky Italy: Manchester United back in talks about signing Mario Mandzukic from Juventus as replacement for Romelu Lukaku. Also been offered Fernando Llorente and interested in Inaki Williams at Athletic Bilbao

擔泥佬靚仔好多

今晚一定好精彩

Aston Villa& Everton成車咁出

Fabrizio Romano
@FabrizioRomano
·
24m
Tottenham are on fire for #deadlineday! Giovani Lo Celso and Ryan Sessegnon, here we go!

熱係買大巴拿定Lo Celso?

要左閘把撚咩

兩個想要晒

咁癲

大巴拿應該無啦
連獌都嫌人工/agent貴，熱好難跟

係囉
利維咁有信心短時間拆得掂？見曼都拆唔掂

lo celso同cc龍就穩陣掛

除非放大力神

英超個轉會香港時間幾點完?

今晚十二點

完左 唔買得人 但可以賣人？

一年365日都可以買人,球員註冊deadline就係香港時間今晚0000

賣得

英超早收舖 不過可以賣
其他繼續營業

大力神條PK又唔走，人地皇都要左De Jenn Bekk啦，或者普巴，點會諗你

van de beek

Man United have re-opened talks with Juventus for Mario Mandzukic some hours ago; but NO agreement has been reached and it’s considered by Juventus a “very difficult deal”. Poor chances at the moment. 🔴 #MUFC #ManUnited #transfers #deadlineday （source：fabrizio romano）

Clever solution by Betis and Spurs as presumably loan fee will be deducted from eventual transfer next summer so PSG get smaller cut from their sell-on clause. It also frees up more Spurs funds for tomorrow and/or is less of a financial gamble if Eriksen doesn't leave this month.

James McCarthy has signed from Everton on a permanent switch.

Crystal Palace have signed midfielder James McCarthy from Everton for a fee in the region of £8.5million

光頭佬生意技能真係CLS

Tottenham Hotspur are set to sign Giovani Lo Celso.

Spurs are paying an initial €16M fee up-front which could rise to €57M in variables.

Real Betis have kept 20% of economic rights to Lo Celso in case there is a subsequent transfer to a third team.

The names being considered in 'Operation Neymar' and that interests PSG the most are Modric and Navas plus cash. A deal looks close. [@10JoseAlvarez]

Kubo will join Real Valladolid on a season long loan. Ronaldo insisted on his signing. [@jpedrerol]

Romelu Lukaku has landed in Milan. Look at that welcome, insane support from the Inter Milan fans.

Napoli want £23m for Hysaj as Tottenham show interest

Nizaar Kinsella

Real Madrid in talks to sign Neymar from Paris Saint-Germain

Real Madrid are in talks with Paris Saint-Germain over the signing of Neymar, according to Sky sources.

Everton's Kurt Zouma transfer hopes fade as Marco Silva prioritises centre-back after Chris Smalling rejection

Everton have made the signing of a centre-half their priority in what time remains in the transfer window.

The Blues are ready to give up hope of signing Kurt Zouma with Chelsea unwilling to sell the 24-year-old.

Latest on Leicester City's search for Harry Maguire replacement

Leicester City are more likely to sign a centre-back on loan than permanently as they look to strengthen their defence before the deadline.

LAGalaxy say the deal for Pavon is now complete. It's a loan funded through TAM. The club has an option to extend the loan one additional season and following the 2020 season the club will have an option to purchase the player's rights.

NKETIAH STILL TO HAVE ROBINS MEDICAL

Arsenal forward Eddie Nketiah was due to have a medical at Bristol City but - as things stand - this is yet to happen, according to Sky sources.

Leeds and Fortuna Dusseldorf are also interested in the player.

Bienvenue @BoKrkic!

📰>>

#IMFC #AllezMTL

Bojan has signed for Montreal Impact

✅ @ScottHogan_9's a Potter.

The forward joins Stoke City on a season-long from @AVFCOfficial.

#SCFC 🔴⚪

Flamengo, steps forward for Balotelli: the details

The contacts have continued between Balotelli and Flamengo about a contract offer from the Brazilian club. The player has been offered 4 to 5 million euros per year. There are still details to be confirmed and Flamengo are determined to get a response from afar simliar to Daniele De Rossi and Boca Juniors. The Brazilian club is convinced that they can close, as brother Enock may follow with a potential contract with Boavista. A a defintive deal may found in the night.

Ajax rejected a bid of more than €50 million from Napoli for David Neres.

Marc Overmars then managed to convince the winger to sign a new deal until 2023. (via @MikeVerweij )

Crystal Palace flailing about for full-backs

As reported by our colleagues at Soccer Link, Premier League side Crystal Palace are actively searching the French market for a full-back to bring in before tomorrow afternoon’s deadline.

Palace have made contact for Bordeaux’s Youssouf Sabaly and Strasbourg’s Kenny Lala, but there is nothing concrete for either player yet.

Wolves & Southampton negotiation for Mario Lemina will go to the wire

Our colleagues at Soccer Link reliably report this evening that talks between the two Premier League clubs, Southampton and Wolves, will go down right to the wire for Gabonese international midfielder Mario Lemina.

Nuno Espírito Santo’s club are insistent on a loan with obligation to buy formula which only becomes active should Lemina play 30 or more competitive matches. Southampton want the purchase option for an undisclosed fee to be obligatory no matter what.

Franck Kessié is Wolves’ back-up plan - they have a broad-brush agreement with AC Milan. (SL)

Leroy Sané's injury is worse than expected & a decision whether the Manchester City winger needs to undergo surgery will be made tomorrow, according to @cfbayern. Puts a potential transfer to Bayern Munich in doubt.

仲有人敢簽過氣偽球王

梅斯達菲啦

即刻降班

罷操狗

Arsenal hoping to sign David Luiz for as little as £5m (Sami Mokbel)

雷斯啦

慘，咁後生就去養生聯賽

利狗唔買人 點搞

上季俄超神射手
算係咁啦

上年熱夠唔買人啦 成績超水準添

有冇live link？

Thank you and goodbye Ole Gunnar Solskjaer

Brighton 件英冠射手都20m 啦
宜家有手有腳刷到數據就值錢

Deadline去到今晚香港12點？

是

利維係咪猶太人

係

曼城買簡些路做獲加後備？

哥狗又開始拜仁陣容走火入魔mode
打2個中堅 之後其餘9個自由奔放

有時獲加踢中堅
史東斯上防守中場

都係打果十一個姐

疤班青訓
個個新美斯都冇好下場

十月前已經傷到仆街
賽程咁密

Hogan無得上英超

levy 算好boss 啦，炒人夠狠
由千禧年到而家，年年肯科水買人
transfer spend 好少見佢地課金少
起球場就算唔買人都唔似雲加賣野套現

咪當比幼幼上位

Wilson都借走啦 屌

First out the door: Understand Jacob Murphy is travelling to Yorkshire this morning for a medical with SheffIeld Wednesday. The Newcastle winger has agreed a season-long loan deal at Hillsborough #NUFC #SWFC

#MUFC striker Romelu Lukaku’s move to Inter worth total of €80million (£73.75million)

國米

上年冇課金

Had confirmation that leicester city have agreed a fee of around £18m with Sampdoria for midfielder Dennis Praet. Not clear if he is heading to England for medical and to discuss terms, or whether that will happen abroad.
@RobDorsettSky

佢無課金係因為新球場, 都至少保持陣容
唔似其他隊賣野填數又重新開始

佢賣低價貨先係神操作

除左hoever有邊個夠料上

ox lallana Brewster
只要佢地健康 就係最佳既收購
中後場仲有不死人milner 差龍門唔打得

呢幾件算啦
踢到半季都偷笑
米拿上季都攰到跌哂watt

無問題 我利今年至少有個世冠盃打j

Sky suggest that Arsenal defender Shkodran Mustafi is potentially on his way to a Ligue 1 club today.

玩留

Geraint Hughes of Sky Sport is at the Emirates

Mustafi could leave today, don’t know if it’ll be a loan or a permanent, to a Ligue 1 club

One thing that will be close to being signed, sealed and delivered though is Tierney

Nketiah, much more likely is a loan deal to join Leeds

屌打 VVD 都要去法甲

守死尼馬

唔好走
想睇佢同雷斯性感防線

Man Utd accept £73m Romelu Lukaku offer but Ole Gunnar Solskjaer eager for striker replacement on deadline day

vvd + 100m 換 mustafi ok?

玩留係阿仙奴

躝啦仆街

2年前買翻黎係幾錢？

加沙拿會考慮

我get錯定點
1600萬固定，4100萬浮動？

Everton will receive an initial £75 million but the fee could rise to £90 million

幫貝迪斯賺多啲

21-year-old Rennes winger Ismaila Sarr - a lot to unpack:

- Crystal Palace made a bid yesterday
- Watford have in recent hours opened talks for Steven Bergwijn (PSV)
- L'Équipe: Palace have decided to sell Wilfried Zaha & will up their bid for Sarr

PSG get 20% of the profit from the sale of Lo Celso so they’ve ‘loaned’ him for a fee of 16 million. PSG get none of that as not a sale.

Spurs must purchase him next summer for 40 mill
PSG get 20% of the profit which is 15 mill as Betis paid 25 mill. 20% of the profit is £3 mill

David Ornstein @bbcsport_david
Arsenal have reached an agreement with Chelsea to sign centre-back David Luiz for £8m. 32yo Brazil international will sign a 2yr contract. Deal for Celtic left-back Kieran Tierney 5yrs, fee £25m. Medicals today ahead of putting pen to paper before 5pm deadline #AFC #CFC #CelticFc

2:54 PM - Aug 8, 2019

Man United paid £75m for Romelu Lukaku in 2017 and will pay £5m to Everton now, as he’s been sold before the end of his current contract. Everton got £80m in total for him.

Everton would have got £10m extra if Lukaku would have scored at least 23 goals in each of the next four seasons (starting from 2017). He scored 27 goals in his first season, 15 in his second. #efc

psg 一定好撚嬲

貝迪斯比少左3.2m巴黎

都係收少左3.2m
巴黎唔介意啦

BBC confirm Luiz (£8m) & Tierney (£25m) deals to be done today. Total #afc spend this summer will rise to £138m including potential add-ons. Club has recouped £17m so far.

面子問題，psg好撚小氣

Christian Falk
@cfbayern
According to our Information and the colleagues of @TheAthleticUK there is a suspicion that @LeroySane19 has torn his ACL @SPORTBILD @BILD_Bayern

轉會窗完結之前鏝都一定吹到斷ACL架啦
完左先知真相

希望真係斷腳仆街空難死

只要佢地健康
La子已經係最新嘅玻璃人

Arsenal have agreed an £8m fee with Chelsea for David Luiz. Both he and Kieran Tierney [£25m] will become Arsenal players today. (Source: BBC Sport)

#DeadlineDay

David Ornstein @bbcsport_david
Tottenham close to reaching agreement to sign Juventus forward Paulo Dybala. Deal not done but clubs hopeful. #THFC stepped up interest after their pursuit of Sporting Lisbon midfielder Bruno Fernandes ended over fee & Man Utd’s proposed move for Dybala was called off #JUVE #MUFC

3:06 PM - Aug 8, 2019

Ericson go mu?

Shkodran Mustafi could leave Arsenal today and join a Ligue 1 club on loan or on a permanent deal. (Source: SkySports)

#DeadlineDay

說好的冇錢呢

佢想去西甲

Scott Carson will have a medical today ahead of his loan move to Manchester City from Derby County. (Source: Various)

#DeadlineDay

五餅二魚

Tottenham are close to reaching an agreement to sign Juventus forward Paulo Dybala.

➡️ bbc.in/2YAyikw

bbc 跳出跳入

以後實大把人走法律罅
二次分成可以set loan 去走數
收少一半有多

Paulo Dybala: Tottenham close in on Juventus and Argentina striker
By David Ornstein

BBC Sport

賣伊禾比 40M
仲有艾蘭尼同梅屎
呢度執返六七千萬都夠

我都估唔到可以咁樣俾少d

BREAKING: Tottenham are now close to reaching an agreement on personal terms with Paulo Dybala. If it goes through he will join Spurs for €70m from Juventus. (Source: BBC Sport)

#DeadlineDay

70m

Romelu Lukaku in Milan (via @fedepastorello)

zaha邊隊買

Nothing for Sky Sports News' Vinny O'Connor to report at Liverpool for the moment.

Quiet at the moment

咁快Binc

中超

For #dcfc fans still reeling from the unexpected news of Wayne Rooney....get this - Scott Carson is in Manchester right now discussing a loan deal with #mcfc

sky

scott carson to man city

Sky Sports claim that West Brom are in talks with Southampton over a deal to buy Charlie Austin.

Breaking: Scott Carson is in talks over season-long loan move to Man City. He’s due in Manchester to have his medical this morning #mcfc #ssn #DeadlineDay @BenRamsonSky

呢件正野

三年前

Everton are plotting a beat-the-deadline move for PSV Eindhoven winger Steven Bergwijn if they fail to land Wilfried Zaha. #EFC #PSV #CPFC

好似話簽黎加home growth

21-year-old Rennes winger Ismaila Sarr - a lot to unpack:

- Crystal Palace made a bid yesterday
- Watford have in recent hours opened talks for Steven Bergwijn (PSV)
- L'Équipe: Palace have decided to sell Wilfried Zaha & will up their bid for Sarr

Full:

Iwobi呢

50m

Line of communication open between Newcastle & Bordeaux for François Kamano

L’Équipe report that a path is open for Guinea international winger François Kamano to move to Newcastle United today from Ligue 1 side Bordeaux.

The attacker is available for €15m and can play on either wing. He has intense interest from AS Monaco and Genoa but Les Girondins want to sell as quickly as possible.

#mufc have also inserted a sell-on clause as part of the Romelu Lukaku deal.

Man United have a sell-on-clause. Not unlogical if you know that Lukaku has already been shipped around for almost £200m in total during his career.

Everton one of a few clubs interested in signing Marcos Rojo today. United also open to offers for Matteo Darmian but can sell to a foreign club until Sep. 2.
@RobDawsonESPN

Everton eye up late move for Manchester United defender Marcos Rojo as Ole Gunnar Solskjaer allows the Argentine to leave following Harry Maguire's £80m arrival

Philippe Coutinho WILL NOT return to Premier League this summer as boss Ernesto Valverde says:

'I am counting on him' after collapse of Spurs deal

Everton would have got £10m extra if Lukaku would have scored at least 23 goals in each of the next four seasons (starting from 2017). He scored 27 goals in his first season, 15 in his second. #efc

Ryan Sessegnon set to join Tottenham from Fulham for initial £25m
(source: The Guardian)

ching 咁黑心

吉清不嬲係咁

牙古路too

Swiss striker Albian Ajeti due to be announced shortly @WestHamUtd - 22-year-old joining from Basel.

Bayern Munich are also looking at Hakim Ziyech or Steven Bergwijn as wide options, even if they do sign Leroy Sané, according to Kicker. They want to sign two wingers this summer. #FCBayern #Ajax #PSV #MCFC

Understand wages agreed with Dybala but deal still very difficult, largely due to agent fees and image rights in such a short space of time. #thfc

Scott Carson to @ManCity is happening. [BBC]

Achraf Lazaar flying out to Italy to begin talks with Serie A clubs. #nufc

前利龍

📝 DEAL DONE: West Ham announce the signing of striker Albian Ajeti from Basel for around £8m. (Source: @WestHamUtd)

#DeadlineDay

好有野心

As mentioned on @bbc5live moments ago, the agreements for 25-year-old Argentina forward Paulo Dybala to join Tottenham are now very close #THFC #Juve #DeadlineDay

BBC David

Cls

David Ornstein @bbcsport_david
Hearing Eddie Nketiah travelling to Leeds as we speak to pen season-long loan from Arsenal after #LUFC DoF Victor Orta made impressive late pitch to sell Bielsa vision & convince him to reject likes of Bristol City, Fortuna Düsseldorf, Swansea City #BristolCity #f95 #swansfc #afc

4:11 PM - Aug 8, 2019

Jason Burt @JBurtTelegraph
Looks like West Brom will also get Grady Diangana from West Ham and also Matheus Pereira from Sporting. Both on loan...

4:13 PM - Aug 8, 2019

愛記點解呢2，3年可以咁叠水

比俄佬買左

其實已經好多年無課金
你覺得肯科水係因為佢賣青訓 賣棄將 賣主力嘅時候賺咗好多本返嚟

lozano telles呢D響哂朵點解完全冇人問

138m
但有好撚多都係嚟緊幾年先俾
如果今年入唔返歐聯 未來幾年轉會窗應該收得皮

撕裂咁誇張

睇條防線咁性感就知唔會入到啦

古有格連去車路士
今有卡遜去曼城

應該得返愛華頓想出手

硬係覺得阿迪尼斯有影響 甚至有幫口
如果唔係我覺得戴巴拿唔會揀熱刺

屌尋晚我地仲笑鳩隊報已經淪為垃圾媒體
我地怪錯了 佢地失驚無神爆犬衝電欺單料準到

Bit of fresh (if not exactly BREAKING) news: I'm told #mufc did reprise discussions with Newcastle for Sean Longstaff this week. United will not confirm or discuss but it's understood talk went above £30m. #nufc firmly said no

@lauriewhitwell

19000同熱 點睇熱有更大爭標能力啦

the sun 都爆過pepe medical 一手料
但係都改變唔到吹水報既事實

因為仲有20幾日轉會窗
盧辛奴好似話去意甲 慢慢都未遲啦

Giovani Lo Celso is undergoing his medical at Tottenham. His £55m move is close to complete. (Source: @JBurtTelegraph)

#DeadlineDay

祖雲達斯夠大爭標能力啦
簽邊間球會有好多因素 唔係淨係睇冠唔冠軍

🗣 Klopp: "You should never do transfers because other clubs are. That makes no sense.

"If you have a look at the squad, do we need more players?

"People will say, yes, we need a substitute for Mane, for Salah, whatever. But those players are here."

🗣 Klopp: "So, do you get a one-for-one replacement? A big signing?

"People think that players from other clubs, other countries, are better than the players we have here but without really having the proof, because those players haven't played here."

Loan with obligation to buy?

We are delighted to announce that John McGinn has signed a new five-year contract with the Club. ✍️

Details 👉

#AVFC

Brighton are set to sign Huddersfield midfielder Aaron Mooy. He'll become Graham Potter's 5th signing of the summer. (Source: SkySports)

#DeadlineDay

David Luiz is currently undergoing a medical with Arsenal and is set to seal his move from Chelsea shortly

#DeadlineDay

屌你老母啦

般奴費南迪斯傳咗成個夏天 偏偏deadline嚟冇咗聲氣
喊完都冇用 都係要留喺葡超

Brighton are set to sign Huddersfield midfielder Aaron Mooy. He'll become Graham Potter's 5th signing of the summer. (Source: SkySports)

所以上次咪喊

有dybala 唔要佢了

無埋MOOY, 哈多士會唔會再降多一級

哈多本身人腳踢唔踢得掂冠？

除左MOOY, 有邊個有實力

Mooy朋友隊無Mooy

冇埋菲臘比寧同艾朗摩爾就真係難講

斷估唔會好似黑池偉根咁掛

Paulo Dybala. Juventus and Tottenham are trying to find the total agreement; still some problems between Dybala and Tottenham to be solved. Meeting today with agents and Juventus director too. Not an easy deal but talks ongoing. ⚪️ #THFC #Tottenham #transfers

💫 2️⃣0️⃣2️⃣3️⃣ 💫

#SaintsFC's @NathanRedmond22 has signed a new four-year contract with the club!

Kieran Tierney and David Luiz to Arsenal, here we go! Philippe Coutinho has been offered by his agents again but #AFC are not interested now. 🔴⚪️ #transfers #CFC #Arsenal

Brighton manager Graham Potter is confident they'll get a deal done for Aaron Mooy before the transfer window closes. BBCSport

阿五餅二魚大法

lukaku 累積轉會費會上到第三

到底有幾錢

尼馬C朗top2？

Bild | Leroy Sane transfer to Bayern Munich is very unlikely after the Manchester City winger suffered an ACL injury.

意甲個轉會窗去到18號，所以意甲個班都應該要快手啲

transfermarkt個database係用歐元㗎
英鎊個數只係用而家嘅匯率兌換咗
所以英鎊個數會成日轉 歐羅先係真正嘅轉會費數字
所以要睇都係用返歐洲版本會好啲

之前唔係有份德國報講到簽咗

📝 DEAL DONE: QPR midfielder Massimo Luongo has joined Sheffield Wednesday for an undisclosed fee. He'll wear the number 21 shirt. (Source: @swfc)

社區盾個場傷
而家scan完發現比預期大獲

英超deadline 姐

Man Utd not completely given up on signings but not looking likely at this stage.

Everton tried to sign Marcos Rojo from Manchester United on deadline day last year... and are trying to do so again today [@JBurtTelegraph]

Scott Carson is currently undergoing a medical at Manchester City ahead of a season-long loan from Derby

幫人清垃圾

BREAKING: Tottenham’s proposed move for Paulo Dybala is OFF after Juventus ultimately decided not to sell the 25-year-old Argentina forward #THFC #Juve

BBC David

我祝辛尼前程錦繡

又話球會agreed

Manchester City fear Leroy Sane has damaged ACL as Bayern Munich await news of latest tests | @TelegraphDucker

會唔會係利維最終諗到計點拆版權條數，祖狗聽到就覺得自己拆咗佢仲好，唔駛賣

仆街

有d消息話想熱刺買dybala個package有d位既錢係想祖記cover

你有冇聽過有其他海外球會想買佢
傳咗咁耐都係曼城曼聯熱刺

可能係

Newcastle are interested in Bordeaux winger François Kamano and are set to make a £14m move for the 23-year-old. (Source: L'Équipe)

應該真係同林伯唔啱牙

又簽法甲翼已經簽左隻聖美心...
希望唔好變哂Thauvin咁

返德國比神醫搞可能仲快好返

有錢都唔係簽佢啦

7月14

而家8月8

✍🏽Emil Krafth becomes Newcastle United's fourth summer signing. The 25-year-old right-back, who helped Sweden reach the quarter-finals at the 2018 World Cup in Russia, has signed an initial four-year contract at St. James' Park.

愛蛇有D料到...

皇馬咪傳過囉

The Daily Mirror understand talks between Tottenham Hotspur and Fulham over Ryan Sessegnon have hit an impasse. #THFC

一個鐘前戴巴拿
而家施斯隆
最後會唔會連盧施素都簽唔到

Thompson joins Brentford

Dominic Thompson has joined Championship side Brentford on a permanent transfer.

Watford’s move for Ismaila Sarr looks increasingly unlikely to happen with the Hornets struggling to agree a fee with Rennes for the winger, Sky Sports News understands.

簡些路有祖正選唔踢去鏝做後備

Lee Ryder@lee_ryder
#nufc are believed to be in discussions over move for Andy Carroll today. Not done yet. Checks on his fitness going on. But Carroll eager for it to happen.

carroll ->newcastle

Sami Mokbel@SamiMokbel81_DM

Watford showing late interest in Danny Rose. Tottenham saying no at the moment but time for that to change.

艾達臣
獲加 史東斯 拿樸迪
簡些路 迪布尼 費南甸奴 大衛施華 辛真高
貝拿度施華 阿古路 史達寧

應該係咁
季初應該仲係用癲佬 但慢慢應該洛迪越嚟越多

踢12個？

Moussa Sissako will not be joining either Brighton or Newcastle United today - neither deal could be concluded for the PSG defender (RMC)

迪布尼同辛真高係同一個人

明白

BREAKING: Sportitalia reports #Wolves have agreed a €28m deal to sign #ACMilan midfielder Franck Kessie! More to follow.

屌

353

贏硬啦，打咁多個

好撚柒，sor各位大佬

狼隊真係痴左線

我仲專登數多幾次，以為自己數錯

好撚柒
唔要大衛施華

我一路都係諗住343
唔知做乜打埋大衛施華

米蘭放完古當尼比狼隊仲要放埋雞絲

Andy Carroll is undergoing a medical ahead of a return to Newcastle.

阿仙奴隻吉祥物好似想殺咗佢咁

狼隊玩真人版FM

曼城點會踢咁多後衛呀

Sky - Dzeko closer to Inter: new €20M offer to Roma

紐狗比想像中買得多人

好過猁狗

因為肥賓走左

Paulo Dybala is NOT going to join Tottenham. Meeting just finished and no agreement on image rights with Spurs. Juventus and player agents are convinced that ‘the deal is called OFF’. ❌ #THFC #Tottenham #transfers（fabrizio romano）

公廁名

呢個係施薩高

睇死人

33歲仲有20m

Ryan Sessegnon only wants to join Tottenham so whether it's today, January or next summer, he'll end up there. (Source: @MirrorDarren)

上年C朗33歲賣100m
迪施高係C朗1/5 都唔算太貴嘅

353陣王

[@FabrizioRomano] Paulo Dybala is NOT going to join Tottenham Hotspur on this deadline-day.

A meeting has now just finished and no agreement has been reached on the image rights with Spurs, Juventus and now player agents are convinced that ‘the deal is called OFF’.

#THFC #COYS

都係image rights唔掂

打多個

Sky: Watford and #Derby looking into possible loan deal #Hannover96 attacking-midfielder Genki Haraguchi. Qualifies for work permit. Not their first choices.

Burnley close to an agreement to take Danny Drinkwater on loan for the season from Chelsea
@Matt_Law_DT

渣古 + 迪斯高 頂頂頂
干爹

Icardi賣唔出？

出面冇人接貨，可能驚咗佢老婆

明明係有d料

Most expensive Ⅺ till 2009:
GK: Buffon (€54.2m, 2001)
CB: Ferdinand (€51.8m, 2002)
CB: Nesta (€31m, 2002)
RB: Thuram (€41.3m, 2001)
LB: Coco (€28m, 2002)
DM: Alonso (€35m, 2009)
CM: Veron (€46.3m, 2001)
AM: Zidane (€77.5m, 2001)
RW: Figo (€60.1m, 2000)
LW: Cristiano Ronaldo (€94m, 2009)
CF: Ibrahimovic (€69.5m, 2009)

Most expensive Ⅺ till 2019:
GK: Arrizabalaga (€80m, 2018)
CB: Maguire (€87.9m, 2019)
CB: Van Dijk (€84.5m, 2018)
RB: Cancelo (€65m, 2019)
LB: Mendy (€57.5m, 2017)
DM: Rodri (€70m, 2019)
CM: Pogba (€110m, 2016)
AM: Coutinho (€160m, 2018)
RW: Dembele (€147m, 2017)
LW: Neymar (€222m, 2017)
CF: Mbappe (€180m, 2018)

€675.2m more
Less class

料唔係冇，但踢法單一，佢要企定定喺禁區，你交到波就攪掂，要大量輸送 但最麻煩都係佢老婆

曼今日無哂聲氣

有無轉會直播 link

[5分鷹入] 2019-2020 轉會情報 (8)

Alan Myers @ALANMYERSMEDIA

Discussions are ongoing between Manchester United and Everton over Marcos Rojo in a permanent deal.

The talks follow Everton’s failed attempt to get Rojo’s United team-mate Chris Smalling on loan.

年年嗌加人工
份約簽嚟唔知做咩

中後場全部英超

Jim White
@JimWhite
Hearing @Everton in talks with @ManUtd over a permanent deal for Marcus Rojo.

Mario Mandzukic deal is still so difficult, at the moment. #MUFC 🔴❌@FabrizioRomano

真係好誇張 得前面四個唔係

鷹鷹強勢回歸

Marcos Rojo has arrived at Carrington and is expected to hold talks with Manchester United about a proposed move to Everton. His departure would mean Tuanzebe stays around the first team squad. #mufc

talksport understands #MUFC defender Marcos Rojo is on his way to the #EFC training ground ahead of a £25m move.

Rojo -> Everton

25m

ok bye

愛狗有錢到

膠撚到

真一哥

真係估唔到暫時頭六操作得最好係阿

Wilfried Zaha is not training with Crystal Palace today after handing in a transfer request on Wednesday.

入埋犬衝電欺都無前4 愛賊可以去死了...

有冇SKYSPORT LIVE?

車:你估我唔想操呀

Borussia Dortmund defender Omer Toprak is set to join Werder Bremen, according to reports from Deichstube in Germany.

林伯：唔洗操 我落場

"Moussa Dembele will not leave" - Man Utd transfer rumours scotched by Lyon president Jean-Michel Aulas to Le Parisien. "It's not a question of money, it's a question of ambition." #MUFC

都係拖肥

France Football reporter @Nabil_djellit indicates that Tottenham will pay €16m to sign Giovani Lo Celso on an initial loan. Expected that there is an obligation to buy for €60m.

76m貴撚到

Paul Gilmour says Paulo Dybala's proposed move to @SpursOfficial is looking unlikely with @juventusfc unwilling to let him leave without a replacement.

Sky

BUSY DAY AT WEST BROM

West Bromwich Albion are close to completing a loan deal for West Ham winger Grady Diangana.

We understand a deal should be completed shortly.

Meanwhile, Albion are also in advanced negotiations with Southampton for Charlie Austin and hope to get a deal over the line before 5pm.

Finally, Matheus Pereira is currently undergoing a medical in London ahead of a move from Sporting.

That’s likely to be a loan too, although the clubs were discussing the possibility of a permanent deal.

祖雲達斯仲有時間搵replacement喎..

Utd unlikely to sign a replacement for Lukaku before the deadline, but remain positive going into the new season with existing squad. Encouraged by what they saw on tour from Greenwood, Gomez and Chong #mufc @ChrisWheelerDM

Alexis Claude Maurice has rejected Norwich City. (SL)

唔會再信

WHO WANTS WANYAMA?

Tottenham are open to getting Victor Wanyama a new club by the end of the day... But they can't find a destination for him.

Bournemouth were interested in the Kenyan international but they have since signed Phillip Billing, while Brighton look set to land Aaron Mooy and Burnley are interested in Danny Drinkwater - all of which could have been possible destinations for him.

skysports

乘你貴言

Fiorentina offered free-agent Franck Ribery a two-year contract worth €6 million a season, according to @SoccerLink_.

Klopp says it's "not really likely" that #LFC will do any further business before 5pm. Advises reporters to go to Everton instead.

Jurgen Klopp on #LFC transfer window: "Maybe you should go to Everton who are likely to be more busy. Our window was checking options, thinking about it and making decisions. If nothing happens it's because it wasn't the right option for us." Offered Coutinho? "No answer"

Chelsea close in on €5m Omeruo sale to Leganes as Chalobah chooses Huddersfield over Bundesliga

The Blues are looking at offloading a few defenders on loan and on permanent deals as they are set for a busy transfer deadline day

Nizaar Kinsella

Aaron mooy to Brighton leak
好似真相黎

好難講
鏝猁熱都前四鐵膽
阿仲要同獌爭

個樣咁惡

伊朗佬

完了吧

有冇skysport直播？

NUFC will sign Andy Carroll TODAY. Medical checks done. One year deal agreed. Low basic wage with incentives to play. @CraigHope_DM

回家

David Luiz owns a restaurant in London called ‘Babbo’ and Chelsea fans are currently flooding the reviews section with some great comments. This is different class 😂

歡迎回家

Bruno Fernandes looks set to stay at Sporting Lisbon for the time being after discussions with interested Premier League clubs broke down, sources have told ESPN FC.

佢究竟做咩喊

冇人要咪喊

係囉, 知走唔到咪喊

Dzeko + Lukaku
高波唔夠你玩啦

等睇熱刺no deal done

Burnley FC @BurnleyOfficial
Manager Sean Dyche says Danny Drinkwater arrival a ‘maybe’. Agreement has to be reached with all parties.

Departure of Nahki Wells also possible but nothing confirmed.

Both deals - if they happen - likely to be loans.

新巴迪高，佢老婆好撚煩

Coco咁廢都28m

West Bromwich Albion
@WBA
We're delighted to announce the signing of Grady Diangana on a season-long loan from @WestHamUtd ✍🏼

#DeadlineDay | #WBA

秒

水魚

Cameron Carter-Vickers has today joined Stoke City on loan from Tottenham, the Potters are delighted to confirm.

有無skysports直播lin

Charlie Austin passes medical and agrees a deal to join #wba from #saints.

Fee believed to be around £4 million.

2 year deal with a one year option.

@RobDorsettSky

佢係修頓收緊十萬鎊周薪，都唔知要減幾成人工先轉到會

DEAL SHEET: Premier League clubs can complete 3-5pm. Must be signed by player to prove agreement. Gives clubs until 7pm to complete transfer. FIFA paperwork uploaded by midnight for international transfers/loans. #SSN

基昂完全不留情面

宜家聖人係咪仲用long

講事實

想睇 Luis + 細梅

轉左icon

係因為去唔到曼聯所以喊
佢想跟蘇蛇踢波

Facebook都係
急不及待咁

真係唔覺得咁差 係有失位又鍾意出腳 但阿狗係要呢類主動防守嘅中堅打壓迫 何況咁平價錢用兩季（隨時一季）

個死人樣

Andy Carroll at SJP pic exclusive via @greener_simon #nufc #andycarroll

Sam Wallace @SamWallaceTel
Ryan Sessegnon transfer from Fulham to Tottenham is COMPLETED. Five-year deal with option for club to extend

10:10 PM - Aug 8, 2019

得返一個鐘多啲
大衛雷斯同泰亞尼都未宣

Ryan Sessegnon has signed a 5-year contract at Tottenham

一字排開

...and both have signed their contracts, now! ✍🏻 #THFC #Tottenham [Fabrizio Romano]

Lo Celso, cc龍

#SaintsFC can confirm that @chazaustin10 has today completed a permanent transfer to #WBA:

Tottenham have signed England youth international Ryan Sessegnon from Fulham on a five-year contract with an option that #THFC can take out for an extra year. Spurs have paid £25m for he left-sided player and that could rise to £30m via performance-related add-ons #THFC #FFC

BBC David

唔係突然爆大巴拿出嚟又簽唔到
呢個夏天係滿意嘅

Alli Kane Son
Eriksen GioLo
Nodembele
CC Ventogan Toby Foyth

終於唔洗j 未來

According to BILD, Leroy Sané suffered an ACL injury in his right knee, will undergo surgery and will be out for several months. It's unclear now whether Bayern will drop their pursuit of Sané after this diagnosis

Kicker confirms the news. Cruciate ligament injury for Sané, will undergo surgery and will be out for months. Bayern will now have to reevaluate the transfer.

右閘唔係新獲加咩

eriksen應該會走

David Ornstein @bbcsport_david
Done deal - England youth striker Eddie Nketiah has joined Leeds United from Arsenal on a season-long loan #LUFC #AFC

10:24 PM - Aug 8, 2019

最滿意係咪清咗查比亞

Done deal - England youth striker Eddie Nketiah has joined Leeds United from Arsenal on a season-long loan #LUFC #AFC @bbcsport_david

尼個真

DEAL DONE: Watford have signed Ismaïla Sarr from Rennes. Fee around €35m including bonuses.

想問仲有幾多個鐘完

個半鐘

1.5hr

...Sessegnon and Lo Celso! Dybala deal is totally OFF. ❌ #THFC #transfers @FabrizioRomano

唔該巴打

謝謝你巴打

究竟雷欺走唔走到呢

呢個勁野

Sky Sports News @SkySportsNews
BREAKING: Crystal Palace have told Sky Sports News that their summer business is done and that Wilfried Zaha WILL NOT be leaving the club

體檢左

電欺同林伯唔妥？

Ryan Sessegnon

熱身賽踢得差，撚仔叫佢改佢唔改

Lampard's intended to use Luiz as a starter before Salzburg game, after that everything changed.

- Lampard tried unsuccessfully to correct Luiz.
- Luiz wouldn't listen
- Lampard said you won't be a starter then
- Luiz didn't take it well and misbehaved
- Lampard said you can go.

BLADES, FULHAM CHASE BESIC

Sheffield United and Fulham are trying to land Everton midfielder Muhamed Besic, according to Sky sources.

Sky Sports News understands the 26-year-old Bosnia international would prefer to remain in the Premier League if possible.

Roy Hodgson tells me no more signings at Palace but Zaha is STAYING. Interview next on @SkySportsNews @MichaelBridge_

DEAL DONE: Brighton have signed Aaron Mooy from Huddersfield on a season-long loan deal.

好彩我地愛蛇唔識同人溝通,起碼唔會嘈交

lukaku

Inter
@Inter
·
2分
🤳 | THIS PLAYER...

#NotForEveryone
@RomeluLukaku9

條友著國際波衫顯得好老

ONDA CERO: Everything indicates that Gareth Bale will not leave for the Premier League because he does not want to cut his salary.

Gareth Bale 660k

咪一鳩樣

國米衫幾襯佢
祖記唔襯

對鞋未剪牌定點

巴打細心到

off white

國米件衫黑人著得幾好睇
Eto o 同佢

潮流嘅野..

Tottenham Hotspur left-back Danny Rose has now arrived at the Watford training ground ahead of a proposed move to the football club before the deadline. [@TheAthleticUK]

Manchester City have agreed an £11m deal with Girona for Pedro Porro, with the full-back set to be immediately loaned to Valladolid.

屌你老母e d交易係做乜能事
B隊上A隊再外借比人

Long 同Austin 外表同打法都好似

Redmond 同 Bertrand 先似樣
打同一條邊果時分唔撚到

PSG have made an approach for Lyon goalkeeper Anthony Lopes, according to France Football

最後1個鐘

Kicker claim that there have been no negotiations between Watford & Hertha BSC for Marvin Plattenhardt as English media earlier suggested. 27-year-old to remain at Hertha.

咁又放trapp

✍️ | Leeds United are delighted to announce the signing of @EddieNketiah9 on a season-long loan

Trapp連Areola都爭唔過, 點解唔放

ROSE BID REJECTED

Watford have had a bid rejected for Tottenham left-back Danny Rose, according to Sky sources.

Zulte Waregem are ready to sign up Saido Berahino. (Via @hlnsport / @Jonasvdv_)

仲有人肯俾機會佢

借嫁，影完相要還

比甲

紐卡素今年咩事咁肯簽人

激肥賓

其實點解會肯賣仲要先26m
祖邊個打右閘

因為請個廢柴領隊慳左好多錢

🗣 Roy Hodgson: “Zaha's staying, he’s an important player for the club. Today he wasn’t in the right frame of mind so I sent him home. We’re looking forward to another season with him.

擔泥路囉

Romelu Lukaku has joined Inter Milan from Manchester United. €65m + €13m add ons.
He has signed a 5-year contract worth around £300,000-a-week at Inter.

LA Galaxy have confirmed the signing of Cristian Pavón from Boca Juniors on a short-term loan deal. (Source: @LAGalaxy)

仲有新馬甸尼 -- 迪西里奧

中超？

btw巴神真係好撚型

巴打識貨 煙蛇話會重用佢 擔泥佬都只係後備

朗治同柯士甸踢法完全唔似喎
朗治係玩靈巧 玩敏捷 技術又唔差
柯士甸完全冇速度 唔靈活 但射術同制空力強 好典型柱躉式中鋒

正常領隊已經俾佢玩死咗
不過今次遇著個老過佢大過佢嘅屎忽

簡些路賣65m啊
跟住用37m買返丹尼路
睇落好似交換咁 其實可以當兩單deal睇

伊杜奧加盟嗰年嘅國米真係睇到嘩嘩聲

仲有半個鐘

又好係
不過聖人打法會揀long

電欺呢
泰亞尼呢
arrival嘅相都冇張

agger

呢個好野

Raphael Honigstein @honigstein
Upamecano definitely not moving today, sources at RB Leipzig have told @TheAthleticUK.

11:23 PM - Aug 8, 2019

Romelu Lukaku has officially joined Inter. The Belgian footballer, arriving from Manchester United on a permanent basis, has signed a contract with the Nerazzurri until 30 June 2024.

呢條友都cls，bid 到去90M

聖人好似冇買人
但會放走利文拿
睇怕今季都會降班

last minute deal

其實我對上兩季都係估佢降班
點知兩季都死唔去
不過而家轉咗哈辛赫圖又好似好啲
之前柏歷堅奴同曉士真係搞撚笑

曉士教波同布魯士出名廢啦

聖人再唔執中前場就gg

當年曼狗買lkk用左幾錢

下半季唔降真係哈辛識用Redmond

dybala如何？ done左未
定唔放

DEAL SHEET: Premier League clubs can complete 3-5pm. Must be signed by player to prove agreement. Gives clubs until 7pm to complete transfer. FIFA paperwork uploaded by midnight for international transfers/loans.
入紙多2 hours

call off左

David Luiz signs a two year deal worth £120,000 a week. £8 million deal.

Kieran Tierney signs a 5 year deal worth £75,000 a week. £25 million deal.

All done ✅ #AFC

到依家都唔明點解要咁趕，比成兩三個月你搞，係要拖到最後一秒

刺激D

撚鳩球迷 同埋每年試下部fax機

廢左咁多仲可以原價賣走

屌你老母臭閪阿狗肯官宣未
再唔官宣我著返條褲先

宣左tierney

He's here...

Welcome to The Arsenal, @kierantierney1 👋

🏴󠁧󠁢󠁳󠁣󠁴󠁿 #TimeForTierney

Redmond值得更好的球會要佢啦

Newcastle United FC
@NUFC
·
1分
⚫️⚪️ #CarrollComesHome

談判技巧 睇下邊個急

玩撚左兩個幾月終於得

Dominic King@DominicKing_DM

Update from @AdrianJKajumba and it looks like Everton have a breakthrough on Alex Iwobi: no details of fee as yet but the indications are that he will move to Goodison Park today 🔵

Jason Burt@JBurtTelegraph

Told Everton are making another bid for Alex Iwobi from Arsenal. Looks like it will happen, I’m told

祖記示範咩叫撒回

愛記咁多人點排陣

終於回家

幾分鐘點傾

Sam Wallace @SamWallaceTel
Danny Drinkwater's loan deal to Burnley from Chelsea has just been completed

11:51 PM - Aug 8, 2019

快D射走禾比，等睇NELSON上位

Alex Iwobi will complete a move to Everton [Telegraph]

射了
下個到電欺

真。deadline fighter

愛記：38m 簽約快
阿記：okok

仲有3分鐘

BTW，古狗是否空炮收場

仲有2分鐘

唔捨得

#WatfordFC transfer update

Rose has now departed TG after two bids rejected by Spurs.

Everton have signed Arsenal winger Alex Iwobi for a few in the region of £35-40m #EFC #AFC@bbcsportdavid

David Ornstein @bbcsport_david
Everton have signed Arsenal winger Alex Iwobi for a few in the region of £35-40m #EFC #AFC

12:00 AM - Aug 9, 2019

Everton have signed Arsenal winger Alex Iwobi for a few in the region of £35-40m #EFC #AFC

BBC David

屌你老母平撚到

David Ornstein
@bbcsport_david
·
33s
Everton have signed Arsenal winger Alex Iwobi for a few in the region of £35-40m #EFC #AFC

✍️ We are delighted to have signed Scott Carson from Derby County on a year-long loan deal.

Welcome, Scott! 💙

🔵 #mancity

屌 咪買2&b呀

We are delighted to have signed Scott Carson from Derby County on a year-long loan deal.

阿狗今個轉會窗大炒其他咁多隊

£35-40m

2&b搶曬焦點

係咪會公佈有幾多單入左紙未confirm

緊係屌你 呢件垃圾都值40m
愛迷屌到仆街既禾仔仲唔夠 再整多件禾比

邊個先係球員

多謝晒愛華頓

搞掂晒文件是否可以12:00後官宣

阿狗今個轉會窗 勁過對上五年加埋

Hearing #EFC have signed a deal sheet over Alex Iwobi - so have 2 hours to complete a transfer expected to be around £35m mark

[David Maddock]

要咁多龍做咩

秕

可以入紙申請延長2個鐘完成手續

本來係 但賣咗伊禾比
俾你簽到美斯都補唔返

會然影響球員觀感
一直覺得禾b 好用又忠心

Sheffield Wednesday have signed Jacob Murphy on loan from Newcastle United #swfc #nufc

賣iwobi 加到滿分喎

ching sickball

真 屌你仲要40m
已經夠買半隻zaha

刷英人名額

Rojo staying at United

如果一早賣40m 將40m用分期大法買zaha 借古仔
已經夠拎前4

DEAL DONE: Burnley have signed Danny Drinkwater from Chelsea on a season-long loan deal.

梗係唔會啦
轉會呢啲supposed係商業秘密嚟
真係有agreement先會公佈

上年個3號龍借走左

阿仙奴40m可以當2億用
早少少賣2和b買尼馬都不是夢

早少少走可以借古天奴

BREAKING NEWS

Marcos Rojo to remain at Manchester United after Everton fail to match the price needed to lure him away from Old Trafford, according to Sky sources.

屌你曼聯買人又fail 賣人又fail

Not done yet. Relevant documents must be submitted before 7pm for transfer to be registered. Clubs working on that process.

Everton have lodged papers to the Premier League for an extension to get Alex Iwobi deal concluded. Marcus Rojo deal has been off all afternoon, Manchester United only wanted a permanent deal 🔵

Dominic King

可唔可以趕唔切?

屌有冇人發現我地遺忘咗盧施素

West Bromwich Albion @WBA
Our third #DeadlineDay signing ✍🏼

Give a warm welcome to @chriswillock who joins us on a season-long loan from @SLBenfica.#DeadlineDay | #WBA

12:00 AM - Aug 9, 2019

賣禾比做嘜咁開心 其實唔夠翼用

Manchester City FC can confirm that Leroy Sane has damaged the anterior cruciate ligament in his right knee.

唔洗走

呢d通常一定得 文件嘢only

唉，之前話唔走㗎
高層見$開眼

呢件我仲以為佢係阿狗

Denis Praet都未宣布

Sessegnon
Lo Celso
Iwobi
Dennis Praet

Marcos Rojo staying at Manchester United... for time being - most European windows open for 3 more weeks. Everton walked away from potential deal @skykaveh

The @premierleague confirm that six deal sheets have been submitted ahead of the 17:00 Transfer Window deadline.

The clubs now have until 19:00 to submit the paperwork and confirm the deals.

40m屎眼都開埋比你啦

Manchester City FC can confirm that Leroy Sane has damaged the anterior cruciate ligament in his right knee.

Leroy will have surgery in the coming week.

哥狗成功用十分鐘撚鳩拜仁

drinkwater

前幾日阿狗IG將佢細佬Joe tag錯咗做佢

啲人反2b反到上哂腦

傷acl好撚大鑊

佢本身都係阿狗好似係

Alex Iwobi fee around £35million.
Everton only made one bid for Wilfried Zaha of £52m which was rejected on July 28. Would have only gone to £60m anyway and Palace wanted more. Refused to do Marcos Rojo on a permanent.

Paul Joyce

luis果單係係夾埋呃賭仔

OFFICIAL | Manchester City have confirmed that Leroy Sane has damaged the anterior cruciate ligament in his right knee and requires surgery.

仲有 David Luiz 其實走唔走到

佢話唔會因為沙夏加盟而走啫
冇話一定唔會走

Ian Dennis @Iandennisbbc
Bristol City will sign Benik Afobe on loan from Stoke City #bcfc #scfc

12:13 AM - Aug 9, 2019

David Luiz

話撚左

起碼即食用得既 禾比唔差
留黎後補都好

依家科技發達咗，第一次傷影響唔大

兩個都係阿青訓，仲有個wilock嚮最連

Understand Premier League processing six Deal Sheets. If paperwork is correct clubs will have until 7pm to complete deals. Watch this space! #SSN skysport

千幾萬買件垃圾踢完一季就借走佢

stoke財技真係近年最top買親都係垃圾

仲有nelson rowe saka等上位

Everton have submitted a deal sheet to sign Alex Iwobi from Arsenal before the 5pm deadline.

The Premier League have confirmed SIX deal sheets arrived before the deadline.

都已經比囇機會，實力已見頂，係時候收皮讓路

SIX DEALS REMAINING!
Six deal sheets were submitted ahead of the 1700 BST deadline.

施斯隆 大衛雷斯 盧施素 仲有呢

2&b

都要時間 擺多年都好

#SaintsFC have submitted a deal sheet... possible in... touch & go....

Simon Peach

40m 唔賣等幾時
而家用40m就換左pepe返黎

飲水 iwobi

未公佈唔代表未簽架喎

We are delighted to announce that we have reached agreement for the season-long loan signing of Giovani Lo Celso from Real Betis Balompié with an option to make the transfer permanent.

先借，官方寫係非強制買斷

真禾達轉咗

雲加條仆街累事

paret failure

Sam Wallace @SamWallaceTel
Derby County looking at signing GK Ben Hamer on loan as a replacement for Scott Carson, just departed for MCFC (also on loan)

12:21 AM - Aug 9, 2019

雷sir有冇走到？

其實借人條例係點？

未公布，頭先有吹過medical

你想問咩

總之依家英超冇得借

Mo Besic - 錫菲聯入左紙

依件好似真係無傳過

panic buy

英超之前講過 transfer deadline 之後仲有loan唔知咩既條例

8月31前傷晒三個龍門先可以再借一個龍門（好似係）

2和B都4000萬

rose 28m都好岩理

only find this

Players who are free agents can be brought in at any time as they are not linked to a club.
Emergency loans can be completed outside the windows if they are required, e.g. a club has been massively hampered with injuries, particularly in the goalkeeping department.

Southampton have a deal sheet in for one further signing which they are trying to complete by 7pm. A centre-back

The financial structure of Giovani Lo Celso's move to #thfc:

- One-year loan deal worth £12m plus £3.5m based on results.

- Becomes obligatory buy if #thfc qualify for the CL, worth £35m plus £16m after 18 months.

- Real Betis have a 20 per cent sell-on fee.

[mirror] #coys

買斷硬

嘩 要入歐聯先強制買斷
貝迪斯對熱刺都好有信心

#lcfc expected to announce the signing of £18m Dennis Praet in the next hour.

I’m told club are confident the paperwork was all filed with Prem League well before the 1700 deadline. @RobDorsettSky

即係計唔計嗰6 個deal?

大衛雷斯呢

Luiz 俾阿布買起咗？

唔計掛，1700 前 搞掂嘅話

On Luiz - A deal sheet was submitted to the Premier League before 5pm, so Arsenal have until 7pm to get everything across. @Charles_watts

有d搞掂左 唔洗延期 未影好相果d啫

呢個emergency loans 係幾時都借得果條

呢幾年都好似已經無出現過呢款轉會

Thx

✅ #htafc has today completed the signing of @TrevohChalobah on a season-long loan from @ChelseaFC!

cc龍

最記得係hk比人笠死

終於訓得

Bruno唔知仲會唔會走呢咁

借下借下，過幾年就退休

The transfer deadline for League One and Two clubs is 5:00pm on Monday 2nd September

英甲英乙仲可以由英超/英冠簽人

熱同阿買左幾多人...

DEAL DONE: Burnley have signed Danny Drinkwater on a loan from Chelsea until January
半年約

4個

Alex Iwobi is undergoing a medical in London and will sign a five-year contract to join Everton from Arsenal. All should be completed without a problem by 7pm deadline #EFC #AFC

David Ornstein

Alex Iwobi is undergoing a medical in London and will sign a five-year contract to join Everton from Arsenal. All should be completed without a problem by 7pm deadline #EFC #AFC
@bbc david

李海強

Had confirmed that the player Southampton are trying to sign is Kevin Danso

@JWTelegraph

呢個係細佬 啱啱先20歲

Augsburg 後衛

The Iwobi money will be used to sign Upamecano in January.

Southampton are pursuing the Austrian international centre-back Kevin Danso, 20, of Augsburg. Not certain that they will make 7pm deadline but that is club’s intention

@SamWallaceTel

#scfc have completed the loan signing of Mark Duffy from #sufc. @RobDorsettSky

Khun Aiyawatt announced as new Chairman of #lcfc. A poignant moment - Leicester is in very good hands, with a man desperate for the club to grow and succeed. But nonetheless difficult, as it’s a stark reminder for the club of the man he succeeds.

There's less than hour until the final 7pm deadline and we think there are four Premier League deals still to be done:

．David Luiz to Arsenal
．Alex Iwobi to Everton
．Mo Besic to Sheffield United
．Kevin Danso to Southampton

Will they all get done?

唔記得前幾年adrian silva咩

細爆

原來依家先正式登位

Levy d轉會手段世界級

Sky Sports News reporter Jamie Weir says Southampton are "working furiously" to get a deal done for Kevin Danso from Augsburg.

修頓總部應該氣氛好緊張

呢個係古恩度斯喎

AFOBE JOINS CITY ON SEASON-LONG LOAN

City have added to their forward firepower with the loan signing of Benik Afobe from Stoke City.

我錯

我諒解嘅

#EFC will pay #AFC an initial fee of £28m for Iwobi that could rise to £40m with performance based bonuses [@TheAthleticUK]

夠鐘

Sheffield United @SheffieldUnited
✍️ The Blades managed to beat the deadline to bring in an international midfielder with Premier League experience.

Mo Bešić has penned a season-long loan deal with the Blades, joining from Everton.

#SUFC 🔴

1:56 AM - Aug 9, 2019

Dennis Praet Signs For Leicester City On Permanent Deal

Leicester City Football Club have agreed terms with Sampdoria for the transfer of attacking midfielder Dennis Praet, subject to Premier League and international clearance.

Welcome to #lcfc, @DennisPraet 🦊

@LCFC

柏拉特同比錫都登雕
而家爭大衛雷斯同伊禾比兩單阿雕

DEADLINE PASSES

The 7pm deadline for deal sheets to be completed has passed.

Still no word on David Luiz to Arsenal or Alex Iwobi to Everton...

狼隊果單kessie 即係流料

好似話兩間球會傾好但球員唔肯去所以就

唔係fax機又壞左下化

仲要兩單都係阿仙奴
可能阿仙奴總部真係出咗事

正

肉醬

伊禾比係咪喺葛迪遜盪失路

Done deal 左

Everton manager Marco Silva says Alex Iwobi was a top target of theirs this summer and he is pleased to have him at the club.

傻嘅都知係追唔到沙夏 先panicbuy伊禾比啦
btw好唔捨得&b

Luis + Mustafi

Liverpool declined the chance to ­re-sign Philippe Coutinho, a package worth £100 million was viewed as not the smartest use of resources.

Liverpool invested the funds on contract ­extensions instead.

[✍️: @_ChrisBascombe]

抵啦

#saintsfc have effectively signed Kevin Danso from Augsburg.

All paperwork done in time and correctly

The hold up publicly has been because Augsburg will not agree to announce until all clearances have been given by relevant football bodies

Should be tomorrow !!

Understand Kevin Danso will join from Augsburg on a season-long loan, subject to the last bits of paperwork getting completed. #SaintsFC have an exclusive option to buy as part of the deal

SKY ITALIA:

Balotelli has accepted the contract offer from Flamengo and now the parties are working on his image rights to conclude the deal.

其實點解唔踢車仔踢阿記？
點解雷斯咁想離開車仔

好似同林伯炒大鑊

亞視都洗咁多錢

又要post多次

英超D轉會時間真係好撚閪
陣間比西甲搶撚左D主力真係喊都無謂

開季主力受傷就仆街

西甲有撚錢咩

吾皇仲有.

艾歷臣同普巴高危

普巴未必 大力神真係危

無150m曼連點肯賣普巴

Lo Celso 係同鄉

但係一年約 你唔賣隨時真係無
同世三一樣

所以Eriksen走啦 皇馬病急亂投醫會出個好價錢架啦

幾時傷都仆街架啦

同埋依家賣至少可以決定到佢去邊
到半年約隨時自己走去簽獌仲衰

好似馬體會都想爭

諾域治

不過作為反熱球迷 最好Bosman走

Everton had an initial bid of £30m turned down but their improved offer - an initial £28m, rising to £34m with potential add-ons - was accepted.

BBC Guardian 都報iwobi 係28M
adds on 去到35M 附近

點解唔同屈仔爭Sarr

No clubs actively pursuing Bale

No clubs are actively trying to sign Gareth Bale from Real Madrid, according to esRadio.

想要homegrown 英超翼掛
homegrown 都值10M 啦

Atalanta, Skrtel moving closer: the deal could close on Friday

Martin Skrtel is moving closer to a transfer to Atalanta. A few days ago, the Italian club open contacts with the 1984-born defender, and now the negotiations have progressed to a point where Friday could see the closing of the operation. Skrtel represents an experienced addition for Atalanta, who will be competing in European competition next year in addition to their domestic obligations. It would be the first experience for the veteran in Serie A, after playing most recently in Turkey with Fenerbahce.

PSG will receive €12m from Giovani Lo Celso's transfer from Real Betis to Tottenham Hotspur in 12 months time owing to a sell-on percentage clause. (LP)

Flamengo-Balotelli reach agreement on salary, now negotiating over image rights: the latest

The next chapter of Mario Balotelli eventful career could be set in Brazil. The Italian striker has in fact reached an agreement with Flamengo on his salary and now the negotiations continue over some details regarding the player's image rights. A final agreement has not been reached yet and the parties are working to settle the details and complete the deal.

Juventus left-back Luca Pellegrini looks set to join Cagliari on a season-long loan deal, according to @ManuBaio.

Bayern Munich asked Inter for information about Ivan Perisic and negotiations are advanced for a potential paid loan, according to @DiMarzio.

Danso 簽唔到？？

熱刺做好哂準備

車路士成最大贏家

盧些素 尼當比利 施素高 阿里 戴亞
夠人用了

洗咁多錢買人, 其實都應該係預左大力神走啦

佢個人就係唔想去番英格蘭球會，想去西班牙先唔同獌傾

佢禁令之後個季買人會幾癲

300m無走雞

本身瘋狂bid大巴拿同爭bruno先係預大力神會走
依家應該會想同佢續約為主

1月係唔係都繼續禁？

YES

Bayern Münich asked info to Inter for Ivan Perisic. He’s on the list as possible target after Leroy Sané’s injury. 🔴 #transfers #Bayern #BayernMünich

@cfbayern: True

張圖幾正，算今次英超大約總結

mbappe已經係我哋嘅人

個個知軌有幾億

買黎緊呢年將會爆發既細三先

細三細佬囉

係咪有回購

卡城上年佢carry

Marco Silva: "It is impossible for Morgan Schneiderlin to leave the club. He will be our player."

細三又轉咗會啦無咗回購了

Man City midfielder Ilkay Gundogan has signed new 4yr contract (2023). After lengthy talks 27yo put pen to paper yesterday. Had 1yr on previous deal but #MCFC see him as key part of plans for what should be peak of career. 5 🏆& 17 ⚽️ in 115apps since £25m move from #BVB in 2016

@bbcsport_david

Marcos Rojo left fuming with Manchester United after deadline day move to Everton collapses

A loan was put in place but United changed the parameters on Thursday morning and the deal collapsed - leaving Everton without the vital addition of a new centre-back.

比李海強笠死

獌阿一齊迫害拖肥
力阻佢地上前六

唔借中堅
賣2b等佢地冇得all in zaha

net spend版

Top 30 Premier League's Transfer 2019 Summer:

以個守財奴主席既性格 肯咁樣大洗得黎 仲要出怪招買盧些素就知留唔到大力臣

佢咁樣買盧斯素係幫貝迪斯慳錢

盧施素單deal似貝迪斯主意

咪係囉熱係咪都俾咁多

應該係幫具迪斯慳錢可以分返1m買

GUNDOGAN EXTENDS CITY STAY

Ilkay Gundogan has signed a new contract extension with City, committing him to the Club until 2023.

Napoli owner Aurelio De Laurentiis on Kalidou Koulibaly: "in England, they paid £85 million for a player [Harry Maguire]. In Napoli, I would pay £30-£35 million. With that in mind, I think Koulibaly's value is £250 million if they paid that much for that guy."

咁都抽到

明抽鳩啞仔

伊朗人買左

啲錢變左下年比
今年個現金咪多左
所以最後先出奇地可以同人傾

結果係射咗去2&b 度

Manchester United to resume search for technical director

Kagawa close to joining Real Zaragoza

Borussia Dortmund midfielder Shinji Kagawa is closing in on a move to Spanish Segunda outfit Real Zaragoza, according to Heraldo.

Huddersfield in advanced talks to sign free agent Fraizer Campbell

✍️🇵🇹 We're thrilled to announce that José Fonte has signed a one-year contract extension that keeps our Portuguese defender with #LOSC until 2021!

Atalanta, Skrtel takes medical

After an experience in Turkey, Martin Skrtel is set to start the next chapter of his career in Serie A. The former Liverpool defender has in fact arrived in Italy to take the medical for Atalanta, he’ll bring experience to Gasperini’s backline as they get ready to play in Champions League.

Chelsea could move to re-sign Nathan Ake if Frank Lampard wants David Luiz replacement after transfer ban | @Matt_Law_DT

左邊乜水
成日見，幾型

屌對阿狗好似唔識踢波咁29歲啦

賤種鏝狗仔一隻

點解車收咁多???

比人禁左買人啊

計咗morata 58m落去
其實下年先收

奇雲基堇

後面嗰句會唔會掉轉咗，點睇都係all in都買唔到Zaha先會要2&b

上年玩左幾週就收皮無玩

錯 post

乜料啊，呢位係體育總監Txiki Begiristain

選手 マンチェスター・シティFC（イングランド）へ完全移籍のお知らせ

大版水手去曼城

Bayern had reached an agreement with Leroy Sané and the deal was on the verge of being done last weekend. BILD learned from club sources that Bayern bosses were hoping Sané wouldn't play against Liverpool but Pep Guardiola spoke a word of power and decided to play him [Bild]

COPE: It would not be a surprise if Real Madrid sign Neymar. Everything is possible.

OFFICIAL | Pulgar joins Fiorentina from Bologna for €10m 🇨🇱

Manchester City have signed Gamba Asaka striker Ryotaro Meshino. The 21-year-old currently doesn’t have the requirements for a work permit meaning a loan to another European side is likely if the move gets confirmed.

Genoa have signed Lasse Schone from Ajax on season long loan with option to buy.

飛腳

sor

Japan international Shinji Kagawa has signed for Real Zaragoza from Borussia Dortmund, the club have announced.

📑 REPORTAJE | Un atacante de impacto internacional: así es Shinji Kagawa

#BienvenidoShinji
#LoLlevasDentro 🦁

According to BILD, Ivan Perisic's move to #FCBayern is on the verge of being completed. Bayern and Inter have agreed on a one year loan deal with option to buy for €30m. If Perisic says yes, then the move will be done.

Asaka

The FA has charged Huddersfield Town with misconduct for their controversial publicity stunt involving betting company Paddy Power.

Lucas Moura new contract

其實我覺得佢勁過maguire
上年bbc投team of the season我揀咗佢同vvd

碧格列斯坦

that guy
完全睇唔起maguire

當年n賓係咪又係幫paddy power show底褲搞到比人罰

意甲算鳩數 又咪吹大左

啲人吹到高列巴利同雲迪積克係兩大頂級中堅
真心覺得兩個level嚟

Club captain Luka Milivojevic has signed a new four-year contract, meaning the Serbian midfielder will remain a Palace player until June 2023.

Hakim Ziyech extends his Ajax contract until 2022.

🗣 [@gerardromero] | For the transfer of Neymar, PSG asks for Coutinho or Dembelé + Semedo + Money.

🔷 Barça does NOT want Semedo to enter the operation.

Martin Skrtel is a new Atalanta player. Total agreement with Fenerbahçe and contract signed until June 2020. Champions League time 🇪🇺⚫️🔵 #transfers

Parma looking to Milan in search for left-back

Parma is looking towards Milan in their search for a left-back. As reported by Peppe Di Stefano of Sky Sports, there is an ongoing meeting between the Parma directors and Paolo Maldini. Diego Laxalt is the top of the list for the Emiliano club, however, they wouldn’t mind Ivan Strinic either, as they asked for information on the Croatian.

SV Zulte Waregem@ESSEVEELIVE

DONE DEAL 🤝⎪Essevee officialiseert de komst van
@SBerahino

Roma offered Alexis Sanchez, according to @ASRomaPress - the details

In the next few hours, Dejan Lovren’s agents will meet Roma sporting director Petrachi.

The Serie A side have offered €2m to sign Lovren on loan, with the option to buy for €16m, which would become an obligation based on appearances.

Liverpool want €20m. [@NicoSchira]

Exclusive: @FranckRibery canceled the offer of Al-Nasr Riad (Saudi Arabia). Now Mark van Bommel wants him @SPORTBILD @BILD_Bayern

Alexis Sanchez is expected to stay with Man Utd this season, but Roma are thought to have been given the opportunity to take him on a season-long loan | @TelegraphDucker

Official | Atalanta sign experienced free-agent Martin Škrtel

🎙 Le prime dichiarazioni di Martin #Škrtel in nerazzurro! 🔝
🎙 Martin Škrtel’s first interview as an #Atalanta player! 🤩

🎥

#WelcomeSkrtel #GoAtalantaGo ⚫️🔵

居然無走

Bayern are ready to make an offer to sign Mario Mandžukić on loan with an option to buy [@SkySport]

@cfbayern: Semi-true. Niko kovac suggested Mandzukic. the bosses had rejected the proposal. now it is being rethought

After Hakim Ziyech signed a new contract at Ajax, Steven Bergwijn is also close to extending his contract at PSV [@cfbayern]

At the moment, Bayern remain undecided whether to pursue or pull out of the deal to sign Sané [Bild]

Ivan Perišić is hesitating on a loan move to Bayern as he wants guarantees that they will sign him permanently because he doesn't want to return to Inter next year [@SkySport

Negotiations between Bayern and Inter for Ivan Perišić are ongoing. Bayern want the player on loan, however neither Inter nor Perišić are convinced of this transfer formula. The parties therefore continue to talk [@DiMarzio]

好似得西維爾出過價，條友仔又唔願去

續咁短都係兩年後

點解去西乙

廢老

20m

應該都係續長啲約比球會賣貴啲
ajax球員都好有義氣

用幾年幾啱駛
橫掂佩利錫完全唔啱干地用

La Sexta: Valladolid are very interested in signing Andriy Lunin on loan. Talks have begun.

拜仁正式放棄sane

作為猁，聽我講唔好睇小利記賣人

乜9

當如佢所願去西班牙踢波

斷acl冇得唔棄下嘛

真係時也命也

24 Thoughts: Inside the Chicago Fire's pursuit of Vincent Kompany

Arsenal exits for Shkodran Mustafi and Mohamed Elneny still possible after English transfer deadline

Arsenal are willing to listen to offers for Shkodran Mustafi and Mohamed Elneny from European clubs up until the August 31 deadline.

Chelsea are set to raise £200m to spend on new signings this year as they wait for their transfer ban to end.

Nizaar Kinsella

Sky Sports
✔
@SkySports
✍️ NEW SEASON, NEW SIGNING ✍️

Three-time Premier League winner Jose Mourinho will join the Sky Sports team as part of its biggest ever season of football.

摩佬加盟天空運動隊

唔夠人講既時候係咪又Respect Respect Respect

唸住去阿仙奴,點知阿仙奴理都無理過佢